踩開單車嘅入一入嚟

點樣踩單車先可以減重但唔會太辛苦？

唔減咪唔辛苦囉